和理非唔該開始行動

我哋勇武抗爭咗接近2個月
今日真係好撚傷 我哋再傷唔起 需要諗對策休息
當初69 612 616 全靠不分化 勇武和理非互相支持 接手反送中
今日和理非有咁多材料對準黑警 分析俾市民知道現實情況 集合力量再一次真·和平遊行 對抗港共